tietokantaratkaisutprojekti

Kaavito-kansiosta löytyy ER - ja relaatiotietokanta mallit,
db_luontiskripti.sql sisältää tietokannan luontiskriptiin,
TuholaistorjuntaSovellus CRUD-toiminnallisuuden tarjoama hibernate tekstipohjainen käyttöliittymä.